nursing 男女比例

報下你間學校nursing 男女比例

例如 poly 女10:9男

依家我估7:3 or 6:4

女10男1

Engine 4:6 女:男

Physics 1:49

唔想自爆 女多又點 七八成女仔都o緊 相處點都有層隔膜